屌你班柒頭,係想救香港既同我入黎填撚左佢.記得在 email 裏 click confirm!!

《美國白宮聯署》

差佬已經開真槍謀殺，我哋真係急需救援！

簽完後，記得在 email 裏 click confirm！

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

尚欠 19000 人聯署，10 月 10 日截止。

2. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。

尚欠 53000 人聯署，10 月 14 日截止。

3. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。

尚欠 58000 人聯署，10 月 16 日截止。

4. 請求美國承認香港為美國保護區。

尚欠 55000 人聯署，10 月 20 日截止。

推呀推呀

幫我推撚爆佢

搵人幫我推撚爆佢.我推唔撚到

推推推推推

搵人幫我推呀屌.

推推推推

我推推推推推推

幫推

4/10 全民口罩
5/10 全民面具大遊行

推推推

4/10 全民口罩
5/10 全民面具大遊行

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

推

收唔到email?

push

4/10 全民口罩
5/10 全民面具大遊行

推到黑警死全家

光復香港